有冇巴打有聽kenye新碟

瘋狂loop緊ghost town
好撚正

本來有聽 但我係絲所以答你冇

kenye east?

打錯名

Kanye west就有聽

Kenye!? 哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

ye

成隻都好正

咩邏輯

It’s a different type of rules that we obey